聽說桐島退社了

甚麼那些年少女時代
一比桐島先代表學生青春

連嗰mv 都好正